立法會泛民為被謀殺既周同學默哀3分鐘，惹監警會副主席張華峰不滿，憤而離場

警告你地呀 咪撚搞地鐵下面d月台幕門呀，消防設備間房呀，d電鑬呀，信號燈(路軌中面既盒仔)，仲有路軌呀
地鐵日日成百萬人次，你班暴徒成日搞，即係迫我地香港人罷工罷課
痴撚線㗎我星期一要返工架，你咁搞係咪要全香港人唔返工同你地班甲曱攬炒呀

身有屎

咁大反應

咪戇鳩啦邊有咁勁，呢啲叫事不關己

死肥鳩

所以呢啲咪叫做人冇公關囉

係咪得佢走？

食得屎嫁啦

鄉音廢老

默哀都接受唔到? 黑警都貓哭老鼠扮慰問啦

監警會當左係自己係狗會

你所謂唔參與泛民行動嘅咪坐低poker face囉
依家話曬有人逝世

想知其他保皇黨點

同一班人黎 不用分得那麼細

垃圾監警會

呢條撚樣係監狗會入面最無恥果件

石禮謙有無贈佢兩句

太監警會

監警會有呢D廢物，有咩期待？條廢物一定設法阻止對警不利的報告內容

(請承認自己的無能) 幫全香港被罷工的事前準備細節及討論

習曱甴 甴近平

原本在會議室的民建聯蔣麗芸和經民聯張華峰隨即離場，會議室內建制派議員全部不在席。民主派議員並在卓面放上白花悼念周梓樂。

身有屎？做咩要走

野都費事扮
不過扮就會俾狗打
人地真係做到不割席

姐係得兩條友？

好想拮爆佢個大肚腩睇下係咪會爆炸

只可以話佢連做人嘅資格都無 咁樣就走左去 係好唔尊重死者

慘得過呢啲人渣都做到官
香港

監警會監條撚咩 , 根本係撐警會

Cls 默哀都不滿
呢個仆街一定要絕子絕孫冚家剷

關條垃圾咩事

條廢老坐坐下會瞓著

又唔做嘢，走啦

中立?

問下佢間垃圾証券行
無左大水喉射住, 係味即刻執?

監警會透明度高到
擺到明同你講你講係偏𥘵警隊
不遮不掩 戲都唔會做

監警會?

呢啲真係人都不如

屌佢老母 唔撚係人黎架

屎黎

默哀都頂唔順, 監警會
我講監警會3個字都笑左出黎

依班垃圾曱甴 冷血到咁 dllm

曱甴王 甴近平 習近平 曱甴王 曱甴王 甴近平 習近平 曱甴王

要佢屋企人死一次先知咩事

唔係話唔關啲狗事既咩？做咩發老脾，更年期潮熱定不舉狗嫂玩甲緊3P?

監警會？？？？？？？？？？
搵人信你地班撚樣先奇

係乜會？
立即偷襲過有利飯民嘅會例，班仆衝返入嚟又話默哀

抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代

check下糖尿啦，好快到你

似係保皇黨全部走曬窩

行撚開啦垃圾

人形豬

全部建制走哂

屌你老母平時開會淨係識訓教，家陣默哀就咁撚柒大反應
你條死肥佬最好一睡不醒死撚左佢吧啦
屌你老味丁蟹效應都唔撚識仲學人連任連你老母臭閪咩

翻屋企瞓啦柒頭

默哀有咩問題
傻閪

Fat object

人地默哀都唔鍾意 痴線

人都死左啦....默哀者...都唔可以???
究竟你有幾憎香港人呀?

仲要係警監會嘅人，警監會係個笑話

有冇成副啤

肥曱甴仲乜怕

彈豬人

佢都幾on9
我唔洗佢一齊默哀
但係都唔需要咁樣走人
好冇品囉

走啦 監狗會

我見到張華峰喺度都好不滿

監狗會 垃圾

糖尿、血脂高、高血壓

佢原本想慶祝，可能破壞咗佢情緒唔高興掛

有冇人覺得佢同譚惠豬幾襯

唔好伏擊張嘩窿啊！